唔該喺大鴻輝18樓個啲所謂大學生

收爹啦你
開4圍
有小小嘢就起哄

而家香港咁嘅時候仲玩得咁開心
係講你哋呀

1

2

3

4

影相please

5

關唔關你事呀？
你又知人地無出去？

咁你去屌佢地未

香港咁嘅時候你仲食得咁開心？

唔通日日都sad 住過日子咩

做乜鳩

岩 樓主 想搞分化？

我知，佢地係會IG post 1張圖講cls
下一張就係快樂re u圖

每日都有re u
不學無術+無出去 fced

立刻停止批鬥

樓主打柒佢地啦開post有撚用咩屌你老母

依D都要屌

又黎批鬥大會？